[十問十答］跪求民陣再次出手組織一次二百萬人既遊行

上個post開post得一句，希望解釋幾點，點解要民陣同出手同埋難題。

1）警方一定唔批派不反對

警方唔批不反對係佢既事，政府一直以為黎都無回應過民意，但我地係咪就唔出黎？
警方唔批不反對絕對唔係香港人不作為既理由

論述伸延係而家都有蒙面法，再耐啲我地係咪就要接受？

2）集中只係為左好睇？

集中絕對唔係為左好睇，係任何媒體鏡頭下勇武既行為都絕對比二百萬人上街更eyes catching ，亦都係點解警係每次遊行都比人話先制造衝突，目的就係遮蓋遊行既威力

3）都已經十月，仲相信和平遊行示威係有用？

遊行最大既威力唔係比政府知道有幾多人反對佢，而係比同路人知道有幾多人係互相支持，係惡法下願意行出黎反對！

經歷過近呢兩個星期既裝修同埋鶳，二百萬人遊行就係正正話比勇武知我地和勇同行，絕不離棄。比廣大市民知道裝修係無影響民意，一啲被影響既淺黃都會重新支持。

4）集中會送頭，大圍捕風險高。集中vs開花

首先想重申民陣如果出手既，請勇武當日變身和理非一日。

希望大家唔好用集中就會送頭形容勇武。勇武出現既因為就係因為當初民眾有危險。民眾支持係勇武最大既力量，亦都係點解林鄭一叫人割席既原因。

大圍捕係警方恫嚇既技倆，如果有朝一日警有方法同時應付18區，大家係唔係留係屋企十點大叫就算數？

化身和理非大遊行就係抵制圍捕既最佳力量

我唔反對開花，開花同集中從來都唔係互相抵觸，集中完，你返到自己果區先開花又得

5）蒙面法已立，仲邊有人肯帶罩出黎遊行？

如果大家因為咁就害怕既，點解當初大家返送中仲要行出黎？星期日既遊行亦都證明左只要夠人，就唔會怕蒙面法。

6）黨鐵一定封站，無車黎聚唔到咁多人

係未打先輸既論調，亦都係政府制造既手段打壓遊行人數。
點解香港人既適應力咁高，寧願適應對方逢遊行必反，都唔適應遊行就要付出時間既代價。明知係對方詭辯既論調同埋打擊既手段，就避而不談。只係交通手段打擊就怕，其實已經不必再反蒙面法同極權既打壓。

7）警方一定會派臥底搞事，「以暴制亂」/好快就出tg

佢地臥底要點做我地難以控制，呢個亦都係點解當初係民間記者會叫大眾唔會集中係捉鬼上。

臥底制亂亦都係恫嚇和理非既手段之一，但大家就要乖乖留在家中？18區都一樣會出tg，係咪又就咁算數？

只要勇武化身和理非一日，臥底就會係鏡頭下無所循形，更加加強民眾對和勇同行既信任度。

8）警實屈臥底做既野係示威者做

所以點解要係遊行前達成共識，佢地要屈係佢地既事。
其實香港大部分既人唔係真係傻，點解咁多個月都仲堅持到。敵方既分化戰術一直都有，到近日直頭去到高峰，但香港人一定挨得過。點解？因為香港人既眼睛係雪亮既

9）遊行主題應該係啲咩？應該係咩路線？咩都反對仲點申請？
見過好多提議，有反蒙面法/行美領/支持區選等等，每個都有唔同既影響力，但香港人既遊行主題唔應該再只落係反對某啲事情之上。

主題留返比政治高手出招，相信民陣內絕對有政治高手。
路線？其實仲爭咩港島九龍新界，呢個時勢請比多少少信任我地一齊行既人。唔好再為路線之爭。每個路線都有好有唔好。

10）樓主係咪鬼？仲叫人和平大遊行

係呀，我係鬼，咁你仲出唔出黎？

民陣出手絕對唔係大台，但出手既請大家一定要化身和理化。放低大家手上既毁滅宇宙雷射槍，硬過鑽石既頭盔同埋可以過濾化武既豬嘴，只係留返你既口罩同埋BB身裝。

希望香港唔好再斬腳趾避沙蟲，諉過他人/理由。一齊行出黎。

最後，民陣出手啦

如果再有 請勇武唔好去港島 唔需要用你地條命換畫面 等和理非黎就得 要發動攻勢既請用開花形式

加多樣點解民陣唔直接叫罷工

其實罷工係好需要有visible 既力量話比對方知大家會一齊做

大遊行之間罷工係最大呼喚力

出你老母臭閪呀，仲要死幾多手足呀屌你老母

不了

出你老母西呀屌你老母
結果又塞撚死之後捉100人暴動
屌死你老母含家產

支持18區遍地開花

民陣泛民搞撚左5個月都唔捨得叫人三罷
屌你老母出手
叫人三罷啦仲叫人鳩行
屌你智障樓主

三罷要先集人

其實你有冇睇清楚

我唔擔心d人出唔到嚟呀
我係擔心d人走唔到咋
封鐵 巴士停／改道
幾十萬人點散
咪又係最後走嗰批比人圍捕

所以點解個人勇武都要化身和理非

咁點走啊

條友真係好撚煩

民陣係和勇既最大結合
佢地一定要按手續做
你唔通想民陣被解散取締？

無左民陣去主持以後好難結合百萬人
唔係民意問題, 而係號召力問題,
無民陣既話有邊個團體有咁大號召力
所以民陣只可以限制於現有制度

都係遲兩三個鐘返屋企姐

就算全部都係和理非，啲警犬都會咬鳩你

佢點會比你製造到大遊行個畫面，你到底煩夠未

雖然我煩，但都多謝巴打你入黎推左推

拉

講得好

其實政府、黑警最唔想出現大遊行

佢阻止=唔做？

佢而家都阻人帶口罩，難道你就唔再帶？

放心,睇死班狗唔批遊行

p牌推唔到sor
連咁都唔知 真係唔知你係鬼定蠢

如果連遊行都唔敢出
仲講咩罷工
8.5果次罷工統計數字只得35 萬,
但之後8.18 還有170 萬冒雨塞爆港島
對和理非, 遊行明顯比罷工易入口, 失去工作真係春袋
遊行對文宣輿論作用都效大
但現在就是政府加辣, 非法集結, 禁止蒙面, 封鎖交通, 未開始先清場.
看和理非是否能進化

佢咬鳩你，你又話係因為勇武，下次要淨係和理非

無限loop

多謝解釋

咁唯有認係鬼啦

你估和理非就無事咩，929一單累撚死幾多人呀？咪又係用你以上嘅point吹雞叫人囉，結果呢？

啱呀，首先你要班和理非有覺悟唔係食花生，唔係要班前線幫佢地頂囉！

巴打我撐你
trump個言論似係想我地行

我等民陣搞遊行好耐了，民陣搞我一定出!

Cls 究竟有幾痴迷百萬行

唔會出港島
九龍可考慮

邊有咁簡單

次次港島都好似走難咁

根本唔會再批遊行
就算批左黨鐵會係遊行之前就閂門
冇車黎冇車走

次次都奶野 但又次次都搞 跟手就話救手足 咩都封尻晒 再包抄圍捕又捉幾百人

不如唔好遊啦 個個企晒係到比佢捉 捉返幾10萬人 個畫面一定好靚 係未要咁講

有丫 巴士喔 跟手架架check車

我認同要和理非一次集下氣
而且侵出到聲要百萬行, 要度度佢點聚到人行
真人DDOS佢游行通知書?
不過狗可以唔跟規矩, 可能一早放TG...

我唔明講到今日
都仲係要多人數？

人權法通過前後再次遊行到美國領事館

呢點我幾認同

二百萬人係一個呼喚既口號，實際人數係極度支持裝修等唔同行動既重要支持指標

可唔可以打破和理非怕被捕既心態？

唔想裝一日化身和理非但展現得不怕被捕既心態係好有用

其實泛民支持者肯面對現實
唔會再有200萬人未？

百萬行既用途唔係話比政府知有幾多人反對

而係有幾多人同路行

其實已經連續搞咗兩個星期，平行時空？

我唔係泛民既支持者
點解要預先前設限住自己

多人遊行係最佳話比大家人知有大量人一就同一條路

係可以見到既力量

民意調查係不可見

對發動罷工力量差好遠

呢個post做咩野事？
明明聚到人都好重要，好似烏克蘭咁大班人，有和理有勇武，好過單打獨鬥。

雖然而家政府駛橫手唔比攪，但唔通政府阻你你就聽聽話話唔攪？

話明當日係和理非遊行, 最好就唔好勇武啦
好似818 咁, 大家行完平安回家
晚上民陣公佈人數, 第二日各地報紙頭版都係示威者塞爆街道的圖片.

唔係唔敢 有啲係懶
唔願做 支持得把口
連罷食罷買都諸多理由

所以真係需要再一次集中遊行
看看和理非的表態
十一當日我有去對面海, 但人數真係少到連數字都沒有公佈. 當日結果就係集中左係片地開花

揾人做文宣解釋比外國人知宜家點被打壓再做唔唔到200萬人好過又叫人去送頭啦！

你咪係高登五毛蛋牛麵

你地我底未知

行左十九幾萬次 你仲要確認幾多次 唔講我以為你係要跑數既 mon po狗想集中一次拉曬追數

你到底昏迷左幾耐

其實對上一次既大遊行已經係818

果陣仲有勇武同緊急法

再一次既行係鞏固勇武既支持

因緊急法而出黎既人甚至會更多

交通絕對係一個問題。你有無計過，無左黨鐵，衹用過海巴士，要幾多「日」先送到200萬人過海?

要睇點封法.
以十一為例, 只封中環金鐘灣仔銅鑼灣, 行到去天后北角都仲上到車

我計埋俾你睇。 如果每分鐘有一架巴士過海(其實加埋三條隧道肯定都無)，每架巴士載200人。

200萬人要一萬分鐘。即係7日。
MTR mass transit railway 設立，就係用來大量載客。

佢下次肯定全封。

仲遊行做咩

929已經累撚死人啦，你繼續瞓吧啦！

其實係難

但如果真係要做

1. 只可以和理非出而且無 Gear
2. 和理非要有被捕同無裝下食TG的決心
3. 口罩OK 但唔好全個頭實一實，因為臥底連一半樣都唔敢出
4. 要有準備上天下海咁來，唔好因為＂交通煩＂而唔來
5. 和理非要有最壞的打算，就係空裝食TG，比人拉過千人，雖然係非法集結同蒙面，但入到去唔知發生咩事。

成功條件

個日變返2014，要做左膠，邊個衝邊個鬼，有Gear都係鬼。對和理非來講好容易架Ｇ

做到的好處

1. 和理非遊行比黑警打爆，拉近個千人，用生命值硬接做光環
2. 勇武打後大條道理再升級，和理非唔洗再屌升級問題，因為別無他法
3. 實現百萬行願景

總結：和理非要用自己條命出來遊行

其實冇不反對已經好多人唔敢出嚟，其埋其他原因，一定冇百萬，雖然sad 但都係事實

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

Push

我覺得
可以試九龍

但有2個前題
1.所有人唔好攞gear
2.有被捕48小時心理準備
(唔需要前線留低保護)

黑警批先出奇！

次次都無人理

有乜野分別？你覺得唔勇武就唔拉咩？訓左幾耐？

85後越搞越小人

85都係因為公務員+很多大公司(例big4)
響應

先令個勢好

依家再盲目搞罷工 作用不大

民陣終於出手啦